拜仁真係地頭蟲 垃圾嚟 下半場psg一定入到波 入唔到留名者每人$200

lm

Lm

LM

泥妹屌狗

留名睇走數

又走數

食左屎先啦

泥派既話我派十倍

hi

高文！！！！！！

找數

收到錢了
冇諗過會找數 多謝ching

泥青

又燈

波台麵仔

留名

BTW食屎

多謝ching 真係燈到

泥清8強4強肯找數未

我唔洗錢
樓主食屎就夠